## Определение погоды по текущему местоположению

Программа, выводящая погоду для текущего местоположения пользователя в виде таблицы в консоли.
Перед таблицей выводится название города и время суток, для которых определяется прогноз погоды.

Необходимо отобразить:
- температуру
- скорость ветра
- влажность
- давление

Дополнительно в отдельной таблице вывести результаты расчетов на основании полученных данных.
А именно:

- точка росы
- ощущаемая температура при ветре
- тепловой индекс (или индекс ощущаемой температуры).

### Данные о погоде
Источник: [weatherstack.com](https://weatherstack.com/documentation) 

### Данные о местоположении. Источники

[ipinfo](https://ipinfo.io)

[ip-api](http://ip-api.com/json)

[api.ipdata](https://api.ipdata.co) - необходим отдельный __ACCESS_KEY__

### Управление зависимостями
Используется `poetry`


### Результат
Результат должен быть закомичен в ваш персональный репозиторий

### Улучшения в проекте (to-do)
- [ ] Cоздать файл конфигурации для чувствительной информации
- [x] Тайп-хинты для функций
- [ ] Экспорт данных в формате xml/xlsx
